［可能係你條女］如果你條女25歲就結婚同我入黎

事源我係ig一個俾人投稿愛情問題既ac入面 見到有條女投稿 話自己就結婚 有左sp bb 想俾佢未婚夫做便宜老豆 幫佢賣單

我睇唔過眼所以放上黎 希望如果巴打同女朋友都符合以下既特徵既 留意一下

你可能覺得我多事 你好愛佢 想佢呃你一世 但呢d女人要唔要都罷 宜家知 好過你到個b大左先知 個陣就返唔到轉頭

特徵：

你條女係25歲

你十九歲讀大學識對方

你會俾零用錢條女 仲會俾錢佢自己旅行

你地傾好左結婚前唔會搞野 旅行會分房訓

你今年買到樓 半年後會結婚

呢一年內你條女趁你返大陸公幹去左日本旅行 聲稱係自己去

你條女去完日本之後 你地就搞左第一次 而條女同你講佢有左

如果你真係符合既話 唔洗驚 最緊要即刻分手
希望呢個post可以救你一生

啲港女真係好撚痴線 出軌做雞都覺得係非常合理
啲價值觀真係世界級

推 救救苦主男友

解決勞資糾紛

推到個男仔睇到

做好事 比個like 你

係無撚得救

我覺得如果咁想結婚咪照結婚，簽婚前協議，但婚後當佢雞咁屌，其他女人照玩

Keep住d證據，直到條臭貨頂唔順為止

幫推

推

樓主好波

sp同bf調轉篇文會合理少少

再推 苦主男友值得更好

Push

條女對個sp仲好過條仔
又幫個sp諗埋後路等佢唔洗咁辛苦
而bf就wfc

頭先都睇到 死臭雞

點會合理

賤到不得了 仲話好愛條仔
搵鬼信

呢啲一定要推

點都要幫佢推一推啊

男仔好慘，一定要比佢睇到！

陰毒！

假到好唔合理

好撚嬲

推左先 係真既你就改變佢一生

男事主一定要分手，返正佢講到個第三者咁好囉

推吓推吓

真係痴撚線

咁多特徵實諗認得出
大家唔好俾佢停

推到事主見到, 真心覺得好痴線

笑到

同男朋友就結婚前都唔扑野

同SP就一星期一次 咩事

我睇 左D咩

推 飛左條臭雞佢

真心帽咗人仲要幫手養埋人地個仔

成日俾人標籤港女=臭雞冇得怪人

推到事主知

條仔好慘，19到25歲美好人生全部都有呢個賤女人既痕跡
買埋樓以為終於組織家庭原來戴足咁多年綠帽，便宜仔都有埋⋯

假文多

推 仆街臭雞

好賤格

真係要推

點樣又唔比男友搞又可以有男友BB

等陣先 帽都算，佢個意思係預咗想BF幫養便宜仔？

日日俾sp屌但係就唔俾條仔掂

push

On9又真係聽隻厹講唔好同條仔有性關係

推到01 蘋果 東方寫上去

垃圾港女不了

呢啲臭雞一定要推
順便話埋比啲濕鳩港女知
有時匿名投稿都會被爆

推到正印男友見到 快啲飛左條女啦

女權之禍

推
條女正一仆街臭雞
心理扭曲
重要對男朋友又食又拎冇付出
一見到條仔買到樓就想結婚
可見佢係鍾意條仔d錢唔係條仔
祝條臭雞落地獄!!

希望唔係真 但幫推

PUSH

推到條臭雞俾人飛
跟住難產
唔好做未婚要香港人養啊

個sp心諗
你同佢一齊我屌足咁耐
仲要無套中出完你再幫我養埋仔

條女又真係幾好屌

因為男朋友會比錢

痴撚線 推到當事人見到

痴孖筋keep住同SP瘋狂做愛都叫修心養性
仲話知錯 但猶豫緊嘅兩個點都係選擇繼續呃男友
真係正宗臭雞

真既有咩出奇
港女就係雞唔係而家先知

屌你老婆 港女真係好撚仆街 抵佢地一世做肉便器

呢啲叫性自主
邊個話扑野一定要同男朋友？

依啲叫出軌，性自主依啲唔係單身都冇資格講

愛條仔層樓

呢啲真係仆街黎

都唔知係咪作野make noise
完全係博比人屌

條女總算做左件好事：話左俾樓主聽
真係好撚柒難理解條女咩心態

推 救苦主 臭雞一個都唔可以放過

呢個post真係要推

雖然有可能係作故仔
但萬一係真既至少希望佢睇到唔會俾人呃成世

痴撚綠

推撚到出公海

呢D雞有無愛滋？

雖然好假 但我相信香港係大把呢d癡線女

推 推醒埋事主

推到有朋友些牙資料睇

呢啲臭雞要廣傳，等佢一世埋唔到單

要大大力推

如果性別調轉，睇條女會點諗

雖然好憎依啲ig 不過巴打你做左件好事

都好難相信係真

巴打一生平安

推呀，救人要緊

如果係真, 希望條仔會睇到啦

輕輕一推

推post

樓主好心一世平安

好人有好報

Cls

條仔天真過天真嬌...幾年唔肯扑野，突然話扑野就中

如果係真既話真係cls 玩到咁撚大 好撚狗好撚賤

臭G

唔推唔是人

點解有左男朋友之後唔係同男朋友扑野

世界級

條仔有冇咁撚蠢，6年唔比搞，去轉大陸返黎就搞得仲要一次就中咁都信個仔係自己？

屌你老母
怒推

苦主快d睇到 大力推

屌，推上報

希望係假

推 樓主一生平安

屌我見到IG個post已經覺得痴撚線，希望搵到男事主

性同愛是分開的。

佢條女話

睇到都心up
不推不是人 推到所以人見到

冇女幫推

條仔19至25歲都未撚屌過條女呀!!
但條女每星期都同SP 屌撚到反皮呀!!!!
CLS仲話想對SP公平
佢根本冇愛過佢BF

條女賤到....

pish

強貼留名
推到世界末日
推到隻臭閪仆街為止

要公平呀
SP 就屌西用
BF就課金用
屌佢老母起佢底啦

我平時都係個CD-ROM
希望個男仔及時發現，唔好做人哋便宜老竇

假膠？ 男朋友無屌過都可以信有左？ 定我真心左？

睇完對個世界好失望

推，樓主朋友見倒出句鼙

偷偷地落啦仲問

推到咩兔見到

有講係日本中左返黎即刻同bf做左次

好顛

似假

lm

條女點解可以咁無腦
生出黎都唔同樣啦
仲話好愛佢bf
根本呢條女唔應該同任何人拍拖
唔好出黎害人

推呀屌佢老母

真假都好，推左先！

假撚到有啲離譜

岩岩係ig都見到 幫推！

推推先

我信呢個世界真係有d咁off既人

救救苦主 救人一命

not every hero wears a cape

救人一命 push

0.5/10

其實我懷疑條女會唔會咁ON9 講晒D 真既資料出黎
EG 自己明明27講到25

人手置頂

其實係ig廣告黎

人人都有個sp

推爆個男人睇到為止

唔該曬巴打！
見到依篇野都著撚曬火，賤婦想搵人埋單！

求人一世

擺明見到bf買左樓先話好愛佢啦

幫推，希望唔好有好男仔再做便宜老豆

有冇苦主朋友上水

條女年紀未必25歲

Pish

條女話結婚前唔會同男友扑野

男友知道條女有左bb好開心

bug

嘩屌 條仔真係好撚柒含家慘
唔好比條女暪天過海埋左單呀 屌！！！

如果有人身邊d兄弟就結婚都似既 做下好心提下

呢條港女賤得黎又蠢 落撚左佢咪無事囉
出完軌仲搵人埋單真係仆街黎

應該話條仔蠢定條女瞞得太好

係咪得我一個覺得條女係假膠？

推
佢男朋友有權利知

屌佢老母痴撚線，聽條sp講唔好同條仔搞
死臭雞同個sp生愛滋啦屌你老味死狗男女

輕輕一推，希望可以搵到

癡撚線
呢d女人真係影衰港女

推

性同愛係可以分開，如果佢坦白同你講而你又肯受，咁都無人有說話好講，但佢想質你食死貓幫人養便宜仔，呢啲女人你自己諗娶唔娶得過。

冇人可完全肯定個故事，但如果有人符合以上條件真係要諗清楚是否你條女。

覺得似係假膠造新聞

決定左每格半個鐘上黎推一推

張家輝冇講錯 果然女人好古惑

push la aiii

推 就咁睇都替個男仔心痛

唔理真定假 照推一推

偷食事小 人命事大
我係覺得條女無腦

買定花生

另類sell ig手法？

支持樓主咁做，拯救受害者

推爆佢

推呀屌老母

痴L線

好似我咁咪唔撚會中招囉屌

屌你老母呢個女人
Sp俾屌男朋友唔俾屌
攞撚晒著數
仲要質人食死貓
痴撚線價值觀

推啊

冇所謂啦
我推

大家好，我就係男事主，我覺得冇所謂，大家唔好搞大佢，無謂小事化大啦

條仔知道，分埋手，sp又唔理港女，港女之後ig出post話全世界都係衰男人，跟手好多狗主留言安慰，之後港女同咗其中一隻狗公一齊，搵另一隻狗公做sp......

記者朋友你地好

希望大家唔好鬧

笑撚左，呢種臭閪真係死左都無人可憐

影咩衰
根本大把港女係咁
已成常態

好膠下..從來冇同bf搞過..去完旅行返黎同佢講有左..咁都得??

輕輕一推，希望幫到事主。
btw樓主一生平安。

原來vien bb有係最新個post comment

乜撚野世界，大左肚唔係搵搞大個肚既埋單，叫條仔埋單，當條仔係乜。

雖然網上太多假故事，但不幸地香港每日都發生類似嘅事。

救唔到幾多個架啦
因為呢個post以後d臭雞就會醒左
唔會係呢d地方問

仲以為你消失咗

推到一世無人要

推 臭雞

我都覺假到有啲不合常理
btw

哩個page啲故好多都誇張到好唔合理。。
不過寧可信其有
推

假都照推
唔排除世上有咁仆街嘅人

婚前協議係香港無撚用
就算條女係婚後先出軌，你要離婚都係會分你一半身家同贍養費
On9法律

如果真係有呢個巴打
你見到好分手啦屌你
係分手呀屌你

只係潛左水

希望可以推上報
死臭雞你不得善終

樓主好好人
推！

屌你老母正仆街

個sp中出完有咗仲可以唔駛上身咁撚爽

仲係人黎

事主快d上水please

我想幫個女嘅揾翻一點值得原諒嘅地方，但對唔住，真係無
今次係我第一次罵人死臭雞，送俾你啦，死臭雞

推到佢仆街

推到條女仆街

唔屌你住 你認真啲睇多次

臭雞男友唔好幫人養便宜仔啊

唔想隻臭雞帽完人就拍拍屎怱走咗去

唔忍心見到個男仔俾人撚一世

唔理真定假都好 照推喇
正一死臭雞

慘撚到，巴打rip

救人要緊

真係cls

癡線同條仔講好唔做，但每星期有sp
推到條女乜都冇
希望巴打睇到，頂住

推到男友睇到

以為頭幾個留言就會有人自認係個sp再覺得威威豬

咁屌法都應該鬆到仆街
條仔同佢咁多年都無搞過嘢 無理由唔懷疑佢

呢d文連登假膠都作得合理過佢啦

d論點條條都係特登引人插佢，正常你自己都會講d野引導人覺得自己都係逼不得已

而加好似番學遲到，同老師解釋 我琴晚係咁打機打到好夜先訓，今朝太眼訓特登遲d起身，我係無心唔好記我小過

而加網上太多毒撚仇視女人，連登都成日有呢d文啦

好彩隻雞夠晒賤 帽完人仲放上IG 如果唔係苦主一世都唔知

結婚先屌得啊啦
咪話我話啲女人on9
信啲臭雞一成 渣都無
啲女人真係好撚古惑

推，條女好恐怖，希望佢男朋友見到唔好再俾佢呃到

個女仔真係賤過雞

幫手推

綠帽唔怕帶,最緊要除得快

CLS
我寧願炒車都又好，假膠又好
今次一定要推post
DLNM 你冇撚野啊
當你男朋友你咩?
連鴨都不如
DLLM 我依家真係越睇越嬲
又話愛你男朋友但係同第二個做
係真係愛你男朋友就唔會被帽佢戴

試諗下
當你男朋友知道有SP
仲要同人生埋仔
做人便宜老豆
你以為可以瞞住佢?
等到佢發現自己個仔同佢唔似樣個時你就大鑊

放棄個男仔啦
同SP結婚啦
咪再害人啦
就算落左仔你擔保唔會再有第二次?
咪on9啦

推 身邊朋友好多都綠帽
我而家淨係覺得啲人女係雞嚟
已經決定唔會結婚生仔

香港女人

啲女人真係好撚古惑
推到事主見到

擺明係因為層樓所以愛

一定要推

推 希望個位兄弟見到

有冇搞錯啊？同唔同bf做愛都要問咗sp先，佢個思維我跟唔到

幫推 推到佢男朋友見到

假膠又好真膠又好，推下啦，如果係真就救人一命。

開po一個鐘就有千五個正皮
繼續推到男友睇到個po

Lm

推 自己係絲打都睇唔過眼

其實認真諗下 post得上依啲ig 一係就假 一係就佢條仔好小用依方面既社交Apps 咪如果佢條仔點都會見到

D港女真係好撚痴線，足足六年，
仲要諗住俾老公食死貓，真係唔值得有個好男人做老公，推到東窗事發

痴撚線 好荒謬
男友睇到未？快啲飛撚咗條臭閪佢啦

幫推
仲衰過tvb劇情

幫推救條仔救個B

推上報睇到機會大啲，如果係真，佢條仔都唔慌係上連登嗰類

條仔好慘，畀人帽左多年
以為食到隻豬加做老豆
點知係便宜仔

推 死臭雞 祝條女落地獄

屌你老母
仆街女人

推到條女仆街
死臭閪 祝佢第時冇仔生

推 要個賤女人不得好死

垃圾臭雞

好不知所謂 對賤格狗公狗乸

幫推，希望係假膠。但咁樣傷害自己條仔都仲覺得冇問題，依個乜野世界

三個字 冚家產

一定要推到當事人知道

功德無量

一定有報應 推到佢男朋友知

但係呢個ig好多文都好假好撚顛 希望唔好炒車

痴撚線
樓主一世平安

唔小心按錯左個負皮....推一推補番數先

我寧願真係炒車都好過真

最賤係佢班仆街姊妹

好撚癡線

臭雞
推爆佢

你哋班連登仔係咪唔抵得人哋結婚又係到嘈😒
人哋家事又關你哋事嘅🙄
依家個女仔先係最慘嗰個囉!!!

條女正一死臭雞
影衰曬女人
早死早著

咁嘅女人，不得了

推爆去先

落左佢我都覺得合理啲

屌你老母竟然叫自己未婚夫養左佢，係咩玩法

終極臭雞

唔推唔係人

成日好想知
結左婚
再離婚
但發現個仔/女唔係自己親生
仲使唔使比贍養費
btw 條女連雞都不如

難產死啦屌佢老母閪

嘩，睇字都覺得嬲，仲要話自己咁樣係對男友公平

推爆佢 臭雞食撚屎

痴撚線 個女仲厚面皮到夠膽講愛佢男友

推

其實重點就係一路唔比掂
之後搞一次就有左
趁bf唔係到去旅行

出ed post 好多都會改頭換面
唔一定係25歲 或者去日本等等

唔推唔撚得啦真係
希望條臭雞既朋友肯出黎指證佢

推 救人一命

冷靜d
呢個ac假架
有幾個編輯作故仔比人睇
所以入面d問題乜鳩都有

𨳒你老母依 d 真係正宗臭閪嚟 , 畀其他人𨳒唔畀自己條仔𨳒 , 畀帽仔仔帶再要條仔養便宜仔

Push!
推到受害人睇到

係咁就好啦

冇扑過都唔懷疑

唔理真假 推左實無錯

臭雞

希望佢有睇連登

呢d 早10年8年資訊冇咁流通時，我可能唔信。
但呢家聽到麻目左

會唔會有條痴女作個咁嘅故事令到條仔懷疑就嚟結婚嘅未婚妻 個未婚妻就算有冇sp都已經俾條仔懷疑

港女又將一個純情男仔推向懸崖

係男人真心要推！

如果係真的話真係好撚慘

現實大把
我本身都識唔少咁嘅女

做雞要立貞節牌坊系列

正皮過萬 實會起到條女底

Cls 推

18扑到25
一星期一次
閪隧嚟㗎wo
除非佢sp得3cm

大把女衰過做雞

個bf 好撚慘

seed or code

嘩 一定要推！ 駛唔駛登廣告廣傳添

幫推，雖然我覺得條女唔蠢嘅話 啲歲數係會9up

落地獄啦屌你老母

件事係好on9 好假 但我又會信係真事

推到上報

出軌已經唔岩
仲要講到自己無問題咁
世界級港女

現實往往誇張過拍戲 我都信係真

恍然大悟

推
最怕裝睡的人叫不醒

樓主做好事 一世平安

希望係假 好仔同好女仔永遠都資源錯配

港女
毒撚樣衰Bf 有錢
識玩playboy Sp 大jer

成個故事make哂sense

PGD-949 同窓会NTR～妻の最低な元カレが盗撮した浮気中出し映像～

推撚死條死臭雞

推呀
唔好放過隻臭雞

唉 咁岩啊

起條女底，放係旺角街頭俾路人排隊屌閪屌到死為止。

幫推
唔好比機會呢啲臭雞埋到單

Sp依種生物真係好可惡

個男仔真係慘,我窮,無樣中

屌 乜撚野性同愛分開 講撚到聖人咁，仲要同男朋友扑野之前要問過個sp先 見到依到真係好撚燥 個男朋友用嚟埋單架姐

咁又唔好咁講
我身邊好多都好好

果個兔兔仲未入黎

慘啦慘啦。。。

想end game

睇到好嬲
利申女友唔俾仆

推 ，求人

有樓有高潮

連登有愛
save bro'd life

唔推唔得

咁賤格 推推推

其他人都應該向樓主學習
等班臭雞孤獨終老

如果係真
我唔介意幫你推一推
救人一世

幫推
睇唔過眼死臭雞

推到見報

因為我想將性同愛分開,唔想有比較

咁撚樣都講得出

呢個page假膠都有人信

食屎啦 訥d女人等天收
真係仆街

send出去 俾多d人知道！
防止個男仔冇上連登啊

呢個page 仲洗宣傳咩

根本係個sp唔想條女俾人屌
咁得自己一個人屌 個西咪乾淨d咯

呢啲臭雞可唔可以快啲有報應啊

某高登仔r.i.p.

[公投] 女朋友主動話自己食藥，俾你唔帶套，你帶唔帶？//瘦食怎流

屌你老母睇到火都黎，推到事主認頭

幫推 唔好俾條臭雞害人

係雞，係公廁

推返比事主睇

我覺得會好多人符合呢幾個條件
另外,相信事主應該都後生,應該都可能有上連登,就算無同齡朋友都有,希望可以FORWARD到
仲有,無論係咪呢個POST,所有人條女/老婆有左BB
出世之後一定要偷偷驗(驗明正身保障自己之後幾十年)
當然一定要偷偷,唔好比對方知,比對方知你就食得屎

連登有愛

推到搵到條仔

間唔中掃到睇親呢個ig啲po都好撚谷
都唔撚明點解啲女人都咁撚柒蠢咁柒戇鳩咁柒白痴
唔知我講咩嘅可以去睇一睇啲po
睇完真係會唔知自己睇緊啲咩 有乜理由咁大個人諗野都仲可以成個弱智嘅咁

ig 愛情信箱 ? 有啲咁既野架嘛？

正臭雞

係男人就一定要推

推到仆街

有無咁撚過份

越多人係自己fb or ig share 出去，越有機會俾事主未婚夫見到

推到條仆街臭雞上報

推 臭雞想人養便宜仔

推呀

我屌你老母推撚爆佢

一pish再pish
呢種仆街一定要有報應

推 屌 人神共憤

男朋友就唔比屌 sp就任屌

怕男朋友屌完會唔珍惜佢所以就搵sp 乜撚野邏輯

條女去完日本返黎就知中咗？
由佢知道 再同條仔扑 應該都有一段時間啦
到個仔出世條仔應該計到數掛？

我聽過類似故事 條女好似港大soc sci

再大力一推 推到條女全香港都知你係臭雞

就咁睇都眼火爆
理得佢炒唔炒車
推撚到隻臭雞仆街先

一兩個星期好難計啦

雞都不如
免費俾人sp屌都唔俾bf屌

推爆條臭雞 影衰女人

條仔有無咁蠢 咁多年都唔俾你 突然間又肯 仲要第一次做就中出仲有咗 咁都無懷疑過

正一仆街

內文寫個sp同佢啲姊妹話唔好比個bf
嘩屌你老母 啲姊妹正宗累人累物死全家

G

屌你老母真係睇到我火燒心

物以類聚 成斑都痴撚線

有細蚊仔睇完會覺得好假，但現實就係比電影更荒唐、瘋狂！

呢啲女可唔可以俾天收、死於非命、出街俾車撞死？

有陣時真係唔好怪 香港男仔會話愈黎愈多雞

女人是雞

睇到人神共憤

屌真係越睇就越驚
女人講大話天衣無縫

女人=G

推臭G做單親老母

眾巴絲一齊拯救事主
推啊

唔好意思阻住大家聲討，我想問下有無seed

比車撞死太益佢
佢同佢SP都應該生愛滋，活係痛苦當中

叫條仔請條女去印度

女人都睇唔過眼
成世未試過話人係死臭雞
今次真係忍唔住

屌你老母死臭雞
希望係假膠

雞

似係貪SP 靚仔
男友就有經濟能力
隨時有父幹所以買埋樓

所以條女咪咁想同男友結婚囉
講咩性同愛分開全部都嘥鳩氣

推 男主好慘

PGD-949
呢套AV夠晒淫，建議搵中字黎睇

痴撚線

其實有啲假假地，喺日本個時就知中左啦，邊有咁快知啊，一般知都一兩個月啦

感謝 要j爆條臭雞

希望係假，如果唔係男事主真係太撚慘
知道件事慘，唔知件事仲慘，陰公

直接認自己貪慕虛榮，當條仔係ATM都冇咁嬲
睇到佢講咩性同愛真係佛都有火

呢d臭雞真係仆街黎

幫推啦，推爆兩個po都咁話

推到上報紙

痴撚線世界

睇撚到火撚滾 屌你老母臭閪

推到佢男友見到

推 屌你老母死臭閪

推呀 死臭雞！

cls

幫推 ！

女人天生水性楊花,要父權復興,振住依群臭雞,刻不容緩

本身冇得搞 去完個旅行返黎就做得 再中獎

希望苦主早日認清真相

唔幫推唔係人
恬不知恥，敗德辱行

屌你老母呢隻都算近期臭雞中既臭雞

正扑街女！

死臭雞

推推推

Push push

條仔真係一世陰影 會唔會崩潰轉基

扑一次要幫你養一世仔 條女有冇少少羞恥心？

屌，咁撚痴線嘅

push
希望事主可以捱得過

我本身都想po篇文上連登

大家留意下身邊啲兄弟
有無唔小心戴咗綠帽
重做埋便宜老豆

起底啦, 搵人係過邊套多D料

點解可以咁勁
bf無得屌
sp長屌
鍾意個sp唔撚認
係到呃自己鍾意個所謂bf

捱唔住不妨上連登，連登有愛

死臭雞 希望事主睇到

推爆佢 再開2

可以真係鍾意男朋友多過sp
不過就係會有女咁on9
同男朋友扑咗咪唔珍惜我囉
反而sp係唔會結婚
所以扑完就算

Same

尼個係我睇過最撚仆街嘅死臭雞.ching好波,如果有人知道男主係邊個都提下佢plz,真係咁就一世,七年嘅等待同信任就只係換來一個比人屌咗七年嘅臭閪.

事主快啲見到

仆街死臭雞

推,最好推到上報

推！屌你咪撚害左個男仔

推到事主睇到
即刻飛 中出都唔使喇

推到起到條臭雞底

資源錯配 好仔配臭雞
佢只係太相信佢女朋友

如果係真嘅真係好撚賤喎
推推推

拍拖6年無性行為
條仔會唔會覺得自己條女好清純先唔比屌
但可能連屎眼都比SP開發埋
條仔知道會有咩感受

救人一世

希望係假膠，真係好難相信有d咁既賤種臭雞
其實無論男定女我都唔明點解性同愛可以分開，又sp又男/女朋友食幾家茶禮，呢d根本係貪婪同自私，真係唔該呢種人一世唔好拍拖結婚害人

世界女人一樣

屌！ 條女冚家剷黎！ 快D推爆個post 同扔上fb, 總之唔好比條女得逞! 救一救條仔！

祝各位有另一半都有sp既巴打絲打們都死絕全家 男既比狗咬甩J 女既做雞被賤人無限中出

Push!

放哂各校secret 包見到

佢姊妹同sp都話唔好同bf搞？
個sp緊係話唔好啦，佢知你冇其他sp，你唔同bf搞塊閪未變左做佢私家閪，唔撚洗同人地共用囉

維護男人尊嚴，堅守男人底線
綠帽唔怕帶，最緊要除得快
幫推

死臭閪，乜叫俾左bf就冇咁珍惜，自己又不停比人屌

反轉個豬肚就係屎

推
大家一定要幫呢位知道真相

死臭雞 最好同個sp生愛滋病死啦
乜撚野叫修心養性 個個星期同sp做 男朋友一次都無 咁樣叫公平咩 介想人幫你埋單 賤過雞呀同個sp落地獄啦！

條仔俾埋錢佢旅行但唔俾搞
性同愛要分開 完全理解唔到個女嘅諗咩

推到個男仔見到

臭西 去死啦

要推

係咪痴撚線？！男朋友好慘，慘過食兩舊屎

要長期置頂

推到條女俾人爆出黎

推一推

修心養性冇再搵其他sp

無理由個bf搞都無搞過條女 條女無lala同佢講話有左 條仔會開心
一係條仔根本一早知內情，如果唔係 應該係白痴仔

推！

推!!

各位巴打有朋友就結婚嘅就了解下
唔好覺得暪住佢仲好

臭雞不得不推
千祈唔可以俾佢有幸福

臭雞等天收！！

其實會唔會係樓主想宣傳個sup9page

嘩.......條女keep住比人屌
真係執撚到都喊3聲

希望推到男朋友見到啦

哇屌 你希望唔好炒車? 好黑心

痴撚線，6年都唔搞，同sp有咗先黎搞，仲要唔用套，根本就有哂預謀，係知錯一發現有咗就瞞住男朋友落咗佢啦，呃就呃一世，仲要擺上網，宜家比樓主擺上黎，如果個男朋友d親朋戚友知道，佢真係一世都無面

仲要咁詳細，大學識，有比零用錢，25歲，男朋友去大陸公幹時去咗日本，今年買樓，半年後結婚，我相信符合呢d條件嘅情侶香港無第二對，男主角真係比人笑到面都黃，係你都唔好講得咁詳細啦，不過以個女仔嘅智商，我相信全部係真

事不關己，但睇完都興過火屎，痴撚線

俾男朋友屌左一次呀

希望係假架啦屌 好撚慘

睇到好撚燥！

唔想有比較
因為對BF唔公平
一開始已經唔公平啦大姐

潛開水都要出力推，欣賞樓主

條女後悔 仲問應唔應該落BB

做雞做到咁 仲光明正大派帽
真膠定假膠 明顯抵屌

婚前唔搞又點大肚

屌睇漏

推撚到條八婆仆街

推到事主見到啊屌

含淚推上報

CLS....推爆佢。。

我睇完好心寒
女人真係可以好恐怖。

利申: 已婚。但真心好驚女人, 包括自己老婆。

推到個賤種女人東窗事發

起條女底啦

有冇人識條女?

可唔可以聯絡版主起條臭雞底

sp 明顯有利益 衝突

大大力推
呢啲死臭雞一定要推到比佢男友睇
比人中出完要人執手尾
男豬角一定要睇到呀

男朋友真係好可憐 如果真係知道左唔知會點

如果件事係真 樓主直接講個女ac出黎啦

真心要搵條女出黎
香港有好多呢d好慘既男人

推油咁推

唔理真假，推咗先算

好希望係假嘅，只係另一個挑撥離間香港男女嘅post，行文似係搏被鬧多過搏同情.

推撚爆佢
呢啲港女唔洗珍惜，仲話乜撚野比左條仔第一次就會冇咁珍惜，我屌你老母臭閪啦
咁你自己又比其他仔屌，比綠帽人？
珍你老母啊死臭雞

個page係由page主代post,所以係唔知個人既ac

除非樓主

仆街到咁
比錢你洗仲要貼sp
搞出人命仲要條仔做便宜老豆

希望係假膠喇
聽到好心酸

死臭雞整臭香港女仔個名

如果你有睇埋呢個ig其他post
你就會知呢個ig啲故仔可信性幾高

如果係真, 天理不容呀!!

條女真係賤到

咪戇尻

你離婚唔洗錢唔洗精力

襯未泥足深陷好走

寧願推遲結婚好過

極品

真人真事

調轉都做唔到咁仆街

唔可以比出軌臭女人有好結局

假㗎嗰故仔

搞咩啊Kit man

唔係假嘅話建議bf溝sp條女
應該好夾

根本條女由頭到尾都無愛過佢條仔
佢愛嘅由係嗰隻呃閪屌嘅狗公
佢只係愛佢條仔對佢物質上嘅支持
仲好意思話乜嘢愛佢條仔分得好清楚
好撚嘔心呀屌佢老母
希望呢個係鳩up
我係條仔都唔知可以點

香港多老襯

推 最撚憎臭雞

只希望bf係連登仔

呢個post我要推完再推，因為：
如果係假，我希望有人盡快澄清
如果係真，我唔想有人墮入陷阱

我見到睇唔過眼咋 有ac我一早貼出黎

會唔會推到上報

臭雞 死臭雞

可以整街招

痴線 如果係真 呢條臭閪簡直係人渣中既極品

推 痴撚線女人

如果所有條件係真，個男仔應該一眼就知係自己

只係怕條女講既有真有假 （驚比踢爆）

繼續推

巴打 做雞有收錢係職業
佢依家衰過做雞啊
頂佢個肺
所以連登仔個處女情意結真係冇錯嘅

臭雞 希望事主d朋友睇到話比佢聽

痴線假到笑左 點解會有人信

推到事主見到

女人

救救苦主一生

如果係真
條女都真係傻西黎
講咁多細節搏核對

條女真係賤過雞

有無女權撚出嚟支持下性愛自主/身體自主？

救男人

有時真係唔好怪點解香港女人成日比人話係雞

相信好快就會1001

個男朋友仲要比錢隻雞去旅行見sp, 即是比錢佢去叫鴨！
唔嬲就假！

如果係真嘅，我推舉女事主當選年度最佳臭雞

不推不是人

落地獄啦，條女，SP同姊妹

點解個page 10個有9個都係女人post?

如果個男朋友係極度樣衰暗瘡肥仔 除左條臭雞唔會有女仔埋身呢？

成件事好癲

:(

準備定post 2!

咁依個世界上都有人唔睇樣既

推到1001

繼續推 推到見報

推到條臭閪仆街冚家剷

搵到事主未

知唔知咩叫修心養性
笑到仆街
希望起到底
救救條仔

哇 我屌你老母臭系
唔比條仔扑係因為咁既理由？我屌你老母啊臭系

咁中意比人屌 去做雞啦屌你老母

個男朋友真係好慘

推上報

推。

推到連仔開放1001

我睇咗啲咩

點解香港啲愛情觀咁撚扭曲

希望係吹水

所以話女人係雞呢句野係無錯嫁

一定要幫手推，推到佢bf見到

推
分分鐘救到一個人既一世

渣女！

連港女都不如的渣女！

痴撚線女人

樓主一世平安

救個男仔

真係恐怖過睇鬼故 點解可以咁

推爆佢老母

唔好比佢停

推呀！

係咪痴撚線e個世界 d女人係做乜撚野
咁都講到理直氣壯既

正渣女

推
仆街死臭閪

不能只有我看到

就算係皺皮阿伯都唔可以咁對佢，此終都係人，臭雞應該同雞蟲一齊比雞蟲帶綠帽，咁個雞蟲屌完愛滋雞再屌埋佢，大家相互任意交配係雞界傳播病菌自作自受以免為禍人間，完美

事主見到唔知會唔會崩潰呢

拯救個男仔
個隻港女雞落地獄屌你老母

個隻係港女中的渣女呀！

呢啲投稿page通常投稿人都會老作部份資料
例如年齡咁，所以我覺得最近/將會奉子成婚嘅男士都要check 真啲

樓豬做得好
頭先睇到篇嘢都忍唔住屌柒佢

我希望男事主知道後,能夠重新振作,唔好做傻事

唔撚係講笑 D港女真係好撚古惑
真係做得出嫁
正臭西

唔係個男仔有錢 一早分咗手好耐

唔好扮到咁清高唔該！

你而家都係埋街食井水，放過佢啦，唔好屈佢幫你養便宜仔！

性同愛分開？你冇撚野嘛？你估你係耶蘇咩？

自己講到好可憐，好無辜？Sorry，無人會可憐你呀！

頭先都睇到 比人帽左6年係我就唔撚忍啦屌

事主快啲見到
條女真係比我見過仆街既男人更加自私同仆街

樓主好人好事

衰男人會比人叫做渣男，
這條女便是港女中的渣女！

離譜到似假膠

身邊D姊妹叫條女唔好比條仔扑呢樣一定係真

推呀 癡線

最好有知情人士比多D料出黎,繼續推

閱讀理解0分?

唔結婚啊點都唔結
接受唔倒臭雞可以分一半身家

推
留意下身邊有無類似既朋友

推

呢啲臭雞影撚衰港女

哩啲女真心痴撚線

推 見到個post都好想將件事揚出去.. 等個男仔唔好再做傻仔

咁其實樓主係唔係有條女ig?
利伸：無用ig

睇錯，自膠

而家D女重仆街過D男人

你好，我係你條女sp,你條女晚晚幫我含撚，個西好正，俾我屌到鬆晒

多謝晒

真定假啊屌佢老母

佢最搞笑話sp同朋友都話唔好俾佢男朋友屌
話唔珍惜

臭雞真係好撚恐怖

痴撚線 乜撚野價值觀嚟 自私到仆街

推 唔好被臭雞迫食死貓

幫推 死臭雞 推到第一千個post都要推
推埋上乜乜柒柒平台

假到咁都信

真係要推到2046

點解唔踢

真唔真都好 推咗先
隨時改變人一生

全靠大家嘅正義感 明明係一個假膠故仔都可以推到出火
連登有愛

你係個女仔？

而家起碼有5500人睇左
加油繼續推呀！

女：咁我真係鍾意條仔嘛，萬一佢扑完唔要我咁點算，啲男人食完就唔會珍惜，所以真係想結婚嘅就要結咗先俾扑。sp我自己都係玩玩下，所以就算佢中出即飛，我都唔會傷

真係出自女性朋友口中
聽完呆咗，痴鳩線

個故事好假

推到隻臭雞無得嫁

落地獄啦 死臭雞

哦邏輯

吊 , 條女黑哂都知咩科啦 條仔唔係信第1次比佢就中呀

推到事主男友見到

推Post救佢全家

推到個臭雞冇婚結

推咗先

可能特登作歲數作旅行地點轉移視線

原來港女係咁解愛同性分開

個女既唔好再狗d，登個男仔慘，推到上報

推到男事主睇到

推
唔好鬧但臭雞必需死

推
推到果條仔見倒
推到條死臭雞仆街

同男朋友傾掂數 婚前唔搞野
條死臭雞就話自己大食 一星期同SP搞一次
乜撚野道理黎?

十卜樓主，有良心，真男人

希望男事主可睇到個post

聲稱單獨去日本既女仔原來咁大機會係雞

似係作黎呃like呃followers

咁當佢sp好過，做佢條仔把撚？

無人覺得係老作既？睇左個post幾篇野都覺得好假係想make noice

雖然身邊好多女真係好仆街

其實合理

要推到條女執狗屎食

推咁耐有冇事主朋友出黎

但係去做產檢嗰啲唔係會知有咗幾耐㗎咩

推爆佢 正臭雞

賤到咁架咩

up

推到開新post

幫推。。。

好明顯係假

痴撚線 我自己圈子冇呢種人 如果唔係有網絡 我諗我真係一世都唔知原來有人係可以價值觀崩壞到咁

如果係真既 嗰位巴打應該推佢出嚟做雞 還番曬啲錢俾佢

最恐怖係條女係知道有咗SP個BB
之後就諗住搵未婚夫埋單
餓佢咁多年俾個甜頭佢食
原來係設個局嚟害佢
依個女人好黑心好自私
仲覺得自己好醒好啱,搞到未婚夫以為個BB真係自己嘅

希望救到個男人一命
唔好娶錯雞

其實條女開頭已經講到同sp又夾又屌得開心又一齊去旅行又會拖手睇戲食飯出街 做咩唔一開始就直接sp變bf 害撚左佢正印男朋友美好既青春 如果比我宜加先知條女原來比帽自己戴咁撚多年 仲要養便宜仔 真係會忍唔住打鳩佢 唔知點解好想男事主原來都有個好撚正既sp 仲要飛埋條女sp變gf

文就似假膠
不過我的確有親戚，養左6年先知同人養便宜仔

世上無奇不有

推，dna

比帽人戴都咁多藉口
錯咗都將責任推比人

條仔就慘，認真老實比人玩足成個壯年
分分鐘之後一世人都冇信心搵第個

如果係真 希望條女落地獄

此帖必火

如果雙方都係知情
而且唔介意性同愛分開
各有各搵食嘅咪無所謂囉

單方面嘅就絕對係仆街

幫推
被帽人戴已經仆街
仲諗住暪天過海要個男朋友
養埋個便宜仔
要幾冇底線先可以咁自私

真嘅話要推到佢bf見到

我哋幾個（3個）同條女好熟嘅朋友都係咁諗

Cls, 如果係真，佢只係想個bf 幫手埋單

唔知係咪真 但如果你真
屌你老母呢d乜撚野人黎架 係咪真係咁撚仆街呀？
果個你條仔黎架 唔好話愛唔愛佢毛 有咩可能話同條仔講好左結左婚先屌得 但個個星期都比sp屌 咁講真個八婆都係鐘意條仔比錢佢洗 但就放棄唔到個sp大碌又靚仔
真係好撚戇鳩 死撚左佢啦 希望起撚到佢底 等佢死

如果哩單嘢比人揭到唔係真
唔該一齊檢舉個page

D女人成日話賤男人成日出去偷食
你地女人咪一啖啖
個女事主就正啦 財色兼收 同時拖住兩邊 玩夠啦癡返有錢毒男幫條女埋單 做少奶奶 下半世無憂
做人做到佢咁貪 又要魚 又要熊掌 都咪話唔爽
我諗買樓既男朋友應該係毒撚 先俾條女美其名話婚前不能性行為 如果個樣得 扑左好耐啦

樓主救人一命
幫推

推啊屌
真係無線劇咁撚樣

推 支持樓主

推。如果樓主係假膠，最多蝕咗覆呢幾隻字嘅時間。一個唔覺意係真事，可以拯救最少兩條人命

希望自己炒車

屌而家啲人咩諗法黎

推 求分享

支持樓豬

一推兩推～只要趕走生命裡每隻臭雞

死臭西

應該係你識條女果陣, 條女19歲
事主未必都係19歲識條女

推到事主見到

條臭西個西窿應該好多菌
唔該去驗驗先啦

係真嘅佢條仔真係好慘
個屎眼有無俾sp玩過？

推啊 乜撚野性同愛分開 痴撚線

我見到嗰陣都好撚火滾
推

d女人好撚古惑架

稚